國唔國打牌做咩牌反映你係咩人

筒子 - 肥閪
索子 - 瘦撚
萬子 - 社會賢達
番子 - 懶型
對對糊 - 死cheap精
十三么 - 邊緣人 現實生活冇人理
不服來電

專食三萬

打跑馬仔呢

C9